iPhone X 1010上網好慢

請問有無巴打用緊1010全速plan上網
屌，我唔知點解得3x mb
你地個mobile data network 係點set

CSL CLS

三十幾仲想點
要百幾二百既去新地鐵站到用